有無童顏鬼妹?

亞洲童顏女星成日聽
鬼妹易老d
但有無童顏代表?

emmy kinney 今年32歲 個樣仲好可愛

40歲黎講 Shakira算唔算童顏?

請出招

Shakira
碧基